頭先係太子行街見到個死黑警大大聲問人係咪記者

佢話係 即刻恰熟狗頭咁話 哦 對唔坐成個狗樣出晒黎